有冇人發覺套濕鳩宮心計好弱智

屌呀 佢既奸角居然係個公主
喂大佬 拍左咁撚多套宮廷劇
全部都妃vs妃架啦 邊有公主vs太子呀 將軍呀咁
好喇 當你係創新劇情
喂 你公主做奸角有撚用咩
嫁又嫁左出去 唔通奸完 可以做皇上？
利申 冇睇 老母岩岩講

有無人發覺仲有弱智睇套濕鳩宮心計

有netflix hbo etc. 唔睇睇tvb

有弱智睇無計

樓主咪利申左冇睇
老母睇好正常者

冇睇TVB 所設以唔撚知

連登大撚把啦
日日比人推爆post
你快d去留言屌佢地弱智啦

有咩所謂 自己知自己事
我有睇我就唔會標題打到咁啦

所以咪話仲有弱智囉 爭住認叻

同意套嘢劇情弱智 但係歷史上真係冇錯
個公主唔係普通公主

可以了解吓
利申歷史迷所以間唔中有睇
重申返同意套嘢劇情垃圾

介唔介意睇下人地背景先鬧個劇情

咩人先會睇

好好睇喎

始終受眾要全年齡向 又要演出機會平均

劇情係無咁精彩

套野弱智
樓主更弱智

完

雖然套劇係on9

但都有跟少少史實

唔睇tvb係咪好型
咁都爭住認屎認屁

弱智仔仲要搬老母出嚟做頭盔

垃圾劇個題材根本弱智

但係史實係話佢去反李隆基，之後失敗咗。佢都幾有陰謀㗎。

利申：無睇無線

上季睇啲司設司膳鬥都好好睇
米雪關菊英
今季啲司好似係裝飾咁

人地小朋友無讀書，唔好怪樓主🤔

冇讀中史=冇讀書

史實係咁 咁樓主你想點?

個問題係你聽個師奶講就覺得件事真係十足十咁款 睇你讀書都唔方叻果咋 就連一D批判思維都冇